重要！討論：有關留定走既事後風向

係未能全民勇武下既2個選擇：

留: 有人受傷被捕 風向:送頭， 戀戰

走: 冇人受傷被捕 風向:散水撚，中伏

你地會點揀?

現在有冇人可以發起討論 好似冇人知道做緊咩

811